女團嚟講有邊個raper稱得上Kpop Kendrick Lamar?

?

小娟

佢有少少樣衰

多賢

MOMO

佢個genre係咪special needs hip hop

Jimin

Bts

想講aoa jimin

可惜

Rapper

雨琦